今日開始 改口叫對家曱甴 我講多次 叫佢哋曱甴

曱甴！

推1

防暴就綠色曱甴
速龍就黑色曱甴？

曱甴近平

我只係知，對家好撚介意曱甴呢兩個字

推2

拉

唔需要學對家

唔係個個睇post 廣傳唔到 就小心比tk

死曱甴

曱甴蛇

讚成

推

推5

推6

兩個月前 一早咁講
嗰時畀人話「反人類」

【極緊要】【反騎劫對方攻勢】唔好再嗌：「香港警察，知法犯法！」要嗌：「曱甴警察，社會垃圾！」

曱甴警察，社會垃圾！

話時話成班綠衣怪加豬咀真係成隻曱甴咁

push